多麼誘惑的痣呀！

仲以為會見到家燕媽媽添

Ban